［死亡之組阿］利物浦 vs 阿仙奴 (3)

屌

好彩

e

熱

抽左味

嚇撚死

對西

熱狗玩撚完

狗屎運

剷雪

熱狗又可以直落歐霸

好撚彩

H?

報牛

復仇戰

Ok ok

not the worst

屌E呀

復仇

西維爾！

西維爾

E

嚇撚死 二分一機會

E ar

屌好撚彩 驚到

教訓黑哨狗

今次要教訓西維爾隊西波了

屌又西維爾

熱狗

抵啦熱

熱狗又要追擊爺爺

差D仆街

打西維爾同俄佬

俄佬仲擔心 聯賽仆硬街

教訓西波

教訓

問題仲有機會中紅牛

利居然有狗屎運

嘩好彩唔係h 屌

熱又可以儲經驗值升級

摩係時候又報恩

鏟雪

難踢到

起碼好過皇多

屌摩又有機會精忠報母會

屌你老母手球隊

屌你老母西維爾

E有無對手

算好啦呢組

熱狗抽咩都係hea打啦

好撚-6呀

又要對歐霸盃霸主

(落番去踢踢歐霸啦仆街)

可以專心聯賽

獌又中賓非加同巴素利
當年上上籤果2件, 12分穩陣

好過h

車都難踢

教訓西維爾

今次真係要教訓喇

369 未來

托迪呢下有咩感受

真係差啲仆街

屌摩又要倒戈了

Okok

剷下雪姐

打閪維唔撚好出屌摩呀 間諜

好彩到我利

鏟雪好過去班拿貝食屎

軌又係難踢到

西維爾落返去踢你個盃啦

點解利係E H
但係熱係D H?🤔

仲有早場睇

歐霸又係打埋啲垃圾

摩: 希望西維奪冠

出副選打皇馬似曾相識

都係一場姐

多謝舒夫真高

難打到傻

軍刀

讓左比未來隊

等陣抽個rbl比我地 照樣歐霸

小場深夜西波

咁都唔中

一係鏟雪 一係蝗多 果野真係屎都標

有機會對多次手球隊

未來熱

最後一檔

好似仲可以抽到RBL

鍠一次過出黎攞獎得唔得

報仇了

想對渣士

些路迪呢

YES

幾撚驚中皇馬多仔.......

100%嘅事

唔好

今年既西維爾同上年既西維爾唔同level

平安鐘…

條近遞塊面比佢點知

咁係咩lvl?

歐霸見

幾驚入皇馬 多仔個組

你反羅個陣又唔你 哂

打隊最易既得唔得
利都想試下保送阿

If we can 456 Leicester then we can 456 Sevilla

軍力

教練差好遠

唔好中史陸軍

CHELSEA
ATLETICO MADRID
AS ROMA

Real Madrid
Dortmund
Tottenham

呢兩組

邊位人兄？

我利都唔係抽好差啦

RB. 入G組

最緊要球證差好遠

萊比錫 G組

下個POST名係咪要叫多謝舒夫真高

多謝晒

等睇羅渣士倒戈

Rbl實係獌中啦

嚇撚死，頭先2抽1

曼聯

未抽個啲都係陪跑隊

個feel都像羅渣士

G組亂到

rb

中德國野最好

避埋RBL

頂

好在冇中紅牛 人渣士都殺啦

無得教訓Leipzig了

真死亡之組

一定要雙殺臭閪手球隊

好平均喎

黎E組

等中些路迪

生還G組

Ynwa

等緊對不敗名帥渣土

雙殺渣哥

成班非洲佬點剷雪

渣士是我最想要的幸運

渣土報恩

Haha

打勁隊好過打弱啦老老實實 幾年先有次打6場歐聯 緊係打勁野 起碼好睇啲

班非洲佬要凍撚死了

個個Seri咩

中些路迪啦應該

曼城果陣好到

我意思係邊隊岀線好難講

呢句真

打弱隊出局柒好多

屌 成日hey0 seri

打r連為左打強隊姐

佢地都慘左好多年，算啦

紅牛出硬啦

好大機會對渣土

些路迪B

巴打鍾意睇重口味sm

避埋渣士

下隊似啦似啦

Group D純粹鬥首名

睇黎人渣報恩機會好大

渣哥黎料

來了

利

死19000係咪造馬

Uefa又迫害渣土

無人渣

熱狗笑撚死我

Wa

渣哥88

馬里博爾

Yea

最撚廢係A 組 49000

19000剷雪啦

莫斯科斯巴達 呢隊咩料

咪撚打中陸

唔想去俄

Omg unbelievably

獌18分冇走雞了

G組幾平民下

Group E

Spartak Moscow
Sevilla
LIVERPOOL 🔴
NK Maribor

剷雪喇冚家產

咩國家

嘩屌 環遊世界

算係咁啦

上上籤

利今次都上簽 打咩風

痴撚線 年年都係做馬 早幾年又做 連蘇絲達都唔夠踢

屌咁撚靚既條簽

斯洛文里亞

算係幾易踢啦

聽都未聽過

咁都冇首名真係執柒左佢

個主持背到咁多野

BR橙

抽得幾好

B C G H正

英超隊全部好簽

多事!!

要search 下
成日聽 唔知係咩

中上啦
要對俄佬同西波

證明自己

軍刀i love u

幾個月後bin

枱後面係咪好似有個mon?

首名係西維爾

幫英女皇教訓熱狗

今年好似無咩話題對決

出唔到線唔該死撚左去

嘩 算係咁了

熱刺

熱狗抽咩簽都冇分別唔計

今次唔係googel 球員, 要google 國家同球會

利通常對吧d就瀨嘢

對弱隊 ， 好驚

利係唔係都要剷雪

望有第三算啦

抽咩都hea踢架啦佢地

曼城其實都死死地
隊隊都有d硬

熱狗好壞都分組出局架啦

保送英超隊(熱狗除外 )

呢組冇首名真係死撚左佢

覺唔覺利嗰組好歐霸feel

記唔記得果陣打保加利亞野

軍刀我愛你

萬九陪我地去鏟雪

踢歐霸都似啦

Player of the year 牙朗

公平競技姐 大家都係歐霸實力

Liverpool 🔴 will travel to Slovenia 🇸🇮 (Maribor), Spain 🇪🇸 (Sevilla) and Russia 🇷🇺 (Spartak).

A 賓菲加 曼聯 巴素利 莫斯科中央陸軍
B 拜仁慕尼黑 巴黎聖日門 安德烈冶 些路迪
C 車路士 馬體會 羅馬 卡拉巴克
D 祖雲達斯 巴塞隆拿 奧林比亞高斯 士砵亭
E 莫斯科斯巴達 西維爾 利物浦 馬里博爾
F 薩克達 曼城 拿波里 飛燕諾
G 摩納哥 波圖 比錫達斯 RB萊比錫
H 皇家馬德里 多蒙特 熱刺 尼古西亞

差d輸

唔爭了

閪維爾我屌你老母

咁樣都出唔到線,同我死灑佢啦

剩係閪維爾呢隊已經係

馬里博爾買波就成日見

個陣邊個教

求解

當時利狗未抽但係點解得EH而唔係DEH?

有無黑哨先

肥賓lor

未來隊既青年軍又有大把機會

唔係講笑 增兵啦

出局出人笑死AR

FSG: 抽到好簽可以慳返筆數唔洗簽人

係時候買架私人飛機

快撚啲買人打分組賽

我諗鏝個組最好睇

隻腳粗到

疤怕左我地

有龜頭做導遊就好

首名出線

而家呢對西維爾都唔係以前嗰隊了

點解利唔會抽到H組
有無人知點解

好運

點睇都係死亡G組啦

勁左定廢左

利都有得保送
屌你老母fsg唔增兵

頭先咪E/H

點會唔會
E or H ma
多謝軍刀

巴神絕殺

重唔買人百屌FSG

明明抽個時係E同H 2揀1
不過行狗屎運

e同h 2中1

軍刀送兩個歐聯比我利

跪求垃圾利版歐聯抽籤潮文

真係好撚-6

軍刀真係好旺我哋
當年又係佢射失最後個十二碼

哈,比D咁既對手我利IS 高估

車最慘
POT1抽到咁樣

似歐霸多過歐聯

呢個靚簽
如果一早買到vvd同keita

等睇利版作哈

e同h 天堂 地獄 只差1線

有無人覺得對呢d隊先慘

沙基利

點解熱刺係D/H
我地就E/H?唔係D/E/H都得咩

其實莫斯科都唔係易打
閪維又黑
都唔算係保送

49000篇野仲方便

遇弱愈弱

Yes

未知點解唔駛抽祖巴

我利 打弱隊世界級 廢

靚簽唔該FSG拿拿聲科水買人

換球員名就得

條好簽希望吸引到一兩個球員

廢鬥廢好過比人456

冇左甘美路同基祖維哈之後麻麻地

講係咁講姐 點都好過打皇

但對西維爾果2場唔該屌摩連球場都唔俾佢去

佮
隔左咁多年終於有得打呢隻字

痴線一模一樣

利打陣地

應該係紅組有兩隊？
如果熱之前有兩隊中E H熱冇得踢？

49000 篇野

佮

FSG: 踢呢d隊 不增兵了

炒鳩隊手球隊啦，可惜艾瑪利走左

揾個後備練波果陣剷傷佢

好似係要上下2隊或3隊

今年斯巴達已經廢左好撚多

利要出到線

坐飛g都坐死

唔洗買人都夠16強 不如買遊艇啦

留名踢霸氣杯

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

科斯科轉做拜仲好

條廢柴有運教psg

好簽就唔該買人啦

H同C好睇

係咪有咩誤會?

黑哨可恥

訓左無睇 想問下阿記歐聯抽到邊隊

好簽仲洗買咩

佢痴左線

痴撚線
今年成個結構都一撚樣
完全換哂啲名就得

心水清

痴線 又對以幾隊

好撚方便 改四大尖刀關鍵王又出得

你痴線ga

熱刺又可以放棄歐聯

promes係咪仲係到

Fsg: 出線既 1月咪買囉

冇乜邊年唔放

果陣串撚到

斯巴達promes勁到爆
咪撚睇小人

呢個martens幾正

係

叫老母國際賽打傷佢先

佢地同多仔都有得打下既,利就唔夠了

高普作客西班牙球隊好似未贏過

懷疑Fsg用咗嗰200m買UEFA 所以無錢人

歐聯係咁嫁啦

迷fsg又然

咁我情願買人好過

1分都收貨

呢個好撚勁，之前買波果陣睇過下

出局啦屌

急不及待好想教訓下西維爾了

買通球證足總，fsg又贏

今年斯巴達7場聯賽得8分炸

📋 Matchday one will take place the week commencing Monday September 11, with the final group games in the week commencing Monday December 4.

16強會唔會對英超隊？

抄佢老母閪

我地同上年比其實都差唔多

會

No

同我利一齊進步

今年成隊食曬屎啦

斯巴達廢到仆街
咁都唔贏執柒左佢

Jed

買人啦Fsg

fsg好波
反fsg既仲有咩好講

好似唔會

會定唔會

唔出西維爾間諜is ok

踢r聯拎冠都無200m奬金喎
咁咪倒蝕?
定係fsg開善堂？

Pot4對野咩料？

no

斯洛文尼亞 斯洛伐克 兩個國家

今次抵買,唔係講笑
你睇熱刺

唔會

收到WIND FSG 搵到油水

唔買人都贏冠就係靠哩招

咁英超今年咪

作為一個死猁狗咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈利首名有咩分別。

令我地班利迷子 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先莫斯科斯巴達,唔好玩啦 俄仔野，6分穩陣

西維爾,如果係皇馬就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..利半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 奧力冶,費明奴,文尼,沙拿 加上關鍵王史度歷冶.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手猁狗..is侮辱..哈

斯洛文尼牙冠軍

斯洛文尼淨識漢丹洛域

斯洛伐克野

一半機會入死亡之組

地理天才

斯洛文尼亞
唔同國家黎

呢條友琴日估中哂利個組

16強係咪已經分左上下線
咁首名出線最多都係對多
保送8強

OH,SORRY

屌你中h組 星期日就係歐霸決賽前哨戰啦

要再抽

斯洛哥

每1RD都再抽過

抽中波圖同士砵亭都驚，咁都中唔到

咁都好驚 唔好打歐聯啦

首名對次名

痴撚線咁都中

對多都保送

uefa保送英超
(除左熱)

但咁撚遠，應該又十幾個鍾飛機

走埋線都仲得

軌係pot 1都抽成咁

溝女拍得住我

1: 12-13 September
2: 26-27 September
3: 17-18 October
4: 31 October - 1 November
5: 21-22 November
6: 5-6 December

倫敦三子一齊打歐霸

每個pot最弱都中d狗屎運

車路士都難打呀,又馬會又羅馬
倫敦球會食灑屎咁

轟好難打喎

咁岩岩分紅藍有咩意思

幾耐無睇歐聯抽籤
下年又無得睇

早兩個月去歐遊經過馬里博爾
果度d空氣勁好
又唔凍唔熟

岩岩我都驚會中

我轟咁既陣容比依組姐係又玩撚死佢

廢事4隊同國家既係曬上面，影響收視

有幾耐

平均分聯賽

總有D人要犠牲...

matchday
例如4隊西甲野,每1日都只可以2隊出場咁
唔好抽埋一邊

都2-3年

正常發揮既話
今年既roma唔係我轟對手啦

同埋同比賽日肯定難安排同城既交通

今次唔係利死就係熱狗死

好彩到

冠轟

yes, 對下體出大巴is ok

打多仔又唔使死既
難打D

曲到圓
轟個depth點打雙線

熱今季好大獲
又冇主場
歐聯又抽中強隊

有無手足抽完籤去買波衫

羅馬都冇埋沙律

打皇馬

我叫你 未來熱

有干爹 比高層搞都屌打未來隊

今年去到4強當贏左

熱係絕望
D or H
祖疤 or 鍠多

買多仔個領隊咪得

16強都當贏

熱其實最大敵人係個主場

祖疤易d

4強

多同皇馬,都死左8成
你諗下條防線見到奧巴馬
條中場見到魔迪卻奧斯

6場作客波

fsg: 對d咁既波唔駛古仔啦，賣左佢又賺

依種分組 pot 1 係最不利 抽少 4 個易打
反而pot2 得2 支弱 pot2 4 大聯賽既隊只有少過50 %抽到勁隊 又避開自已聯賽既pot3 優勢大過 pot1 好多

想問groups E F G H會係星期幾踢？

出局又多個藉口

杜曹垃圾黎

會輪架喎

馬里博爾真係無聽過
利中依組好好運

不過對其他3組黎講
抽到對利都算好彩
因為利可以創造不可能

二或三

所以鏝都幾唔好彩
可以中又最強既Pot 3 拿玻里比佢地中左

未諗掂印咩名

keita

好彩高普左右手熟中南歐

如果利抽中D組
因為F組有曼城
熱就變咗無得抽
一定要係H組
所以唔俾利抽D組
係唔係咁樣

matip

諗起半夜睇波對面全部都唔撚識

白鹿徑都贏唔到鍠多

俾人sm 完就知

好似轉左保斯

岩岩先係溫布萊輸完

final
各位下年5月基輔見

西咸搬左個主場都差好多

yes
皇超班唔講
但多根本唔難打仲要就黎無左最勁果個

好

利先，E H

熱後， D H

點解唔可以利去左 H
熱 抽 D,E

入到買機票去睇

Reus復出尤如新兵加盟

Maribor's stadium has a capacity of 12,702.

細過農場

🏟 The 3 stadiums LFC will play at in the Champions League.

因為抽中利先囉

mk場d朋友

應該係同其他隊有關

佢仲玻璃過大師兄
做Fifa球王算啦

12-13 September: 1️⃣
26-27 September: 2️⃣
17-18 October: 3️⃣
31 October-1 November: 4️⃣
21-22 November: 5️⃣
5-6 December: 6️⃣

大把球場細過大球場啦
4萬人算好大

係咪軌已經係C,所以佢地只可以H

收到風利5月去基輔對鍠馬

屌，岩岩先發覺曼市雙雄
又係巴素利拿玻里
又唱

古#10

又皇馬？

古仔冇得倒戈我利了

仲記得上次… 用副選打皇馬…

大農場坐滿人一d都唔失禮

唔明仲有咩好問

去搵埋烏克蘭妹

決賽見

輸1球

其實我覺得大農場好靚
仲要係豪宅地段

簽人呀屌你老母

諗唔到邊隊可以斬到鍠

比人炒到仆街

Cup撚到對面個c朗變on9仔

副選個場點比人炒

米仔撚牙朗

羅渣士我屌你老母

南北看台再高d50000都坐到

早d去俄仔就好 唔洗鏟雪

你有睇波

但其實依d先難打

頭先諗住中些仔教訓下

有咩人 唔記得左

肯簽人未

其實般尼茅夫個場都係11464

琴日D 後防

英國6點半啦 會唔會夜晚先官宣？？

未來隊post已在plan上樓

上季咪輸

個底黑白真係一絕

自

宣甚麼

利真係上上上上簽

最好係有仇報

明知輸梗咪hea踢囉

10月18號會有波踢？

風扇都無既垃圾

係到FF VVD

17或18

輸1球咪好彩
屌你打901

宣布轉會窗已完

宣布進入E組

Liverpool

而家卡塔爾嘅球場有冷氣

gif召喚

要諗計破密集了

希望18
到時去左旅行 可以準備野酒店睇

降班隊陣

神聖米奴列同盟召喚

仲可以宣d咩
而家fsg放置play

利邊度黎D鳩屎運
點睇依個都係上上簽黎
話驚俄佬果D麻煩睇下其他POT1先
POT4唔洗講
POT2抽到西維爾已經算比較有得打
其他POT2都好多班霸黎

估唔到我利都有d咁既福氣 咁都出唔到線就真係執左佢算

真 AGGER

見到大家咁有信心
就知道...

出名狗屎運既利抽到咁 仲想點

買人未呀fsg

曼市雙雄如何留得住

牌面上堅易

個種自信

出唔到線執柒左佢

可能對利黎講疤拜易打過俄羅斯野同西維
不過皇馬祖雲下體psg就不了

個動作其實幾柒

最廢Pot 1同 Pot 4

成班係度笑熱
等睇利陪埋熱一齊去打歐霸

絕對係啦, 唔好太認真睇大家既反應

西維爾

過到咪得

話只係中中簽果D真係唔知睇左幾多年波
老波骨黎

pot2都係啦，得西維同波圖

其實俄佬攻擊力幾勁 對攻應該幾好睇

最好雙殺
唔好出無撚腦

成日話驚飛得遠
話遠咪唔好踢歐洲賽lo

斯巴達今季廢到JER 7場得8分

對攻咪最啱利踢

上季我地輸/和嘅波牌面上都應該贏

高普知道要對西維爾決定拿拿聲賣左廢摩先

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 普巴,馬斯亞,米希,盧卡古 加上關鍵王馬迪.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

上網睇到

莫斯科呢

對面唔死守咩都搞掂

新會然?

莫斯科 邊隊先

"Zidane just said that he's glad he avoided liverpool, the only team he fears this season"

有首名都要執柒左佢啦

關鍵王點會唔係雞巴

9up報?

出啫喱

仲可以有機會報埋仇，不知幾爽呢一組

日期好似都係今日抽

想唔想要強隊認證

白衫咩隊黎
點解有個on9仔唔知踢咩

熱狗入到16強
利狗跌去歐霸

佢好似淨係指Pot 3裏面

駁5刀

人唔笑

叫到呢句
即時望下user name
以為係比清 發功出口燈

100%既波

屌上星期邊撚個主持話星期四簽vdd 依家星期五啦屌

閪維爾冇得落黎爭 贏了

利咁多年抽籤都咁撚黑 終於有次反底 但利呢啲西波有無小組出線都係問題 今次輸波無籍口 無得賴了

Our draw is great but the last time that happened we fucked up against Ludogorets and Basel

古仔賣走左
主力走左 所以OUT

fsg 過左幾錢利是俾球王講d咁既野

Sevilla (A) - 12/13 Sept
Maribor (H) - 26/27 Sept
Moscow (H) - 17/18 Oct
Moscow (A) - 31/1 Nov
Sevilla (H) - 21/22 Nov
Maribor (A) - 5/6 Dec

拖舟講完應該都忍唔住笑

又比人黑哨

11月去剷雪

落歐霸啦垃圾利

幾歲

可唔可以打左斯巴達先

Klopp: "The draw was exciting – to be part of it is obviously really special. We watched with a few of the lads together."

Klopp: "There are groups with Barcelona, Bayern, Juventus and Real Madrid, and not to get them is of course more good than bad."

Klopp: I don’t think after this long way we should think about the opponents. We have to go & prepare. With Sevilla, there is an open bill."

Klopp: "But we all know how good they are in European competition. Moscow is a long trip. And Maribor, in this moment you don’t know a lot."

Klopp: "We don’t think about the opponent, we just think about the competition. We’ll analyse – we want to go as far as possible."

Klopp on UCL draw: "We will plan it probably from tomorrow on. We will take as much information. Maybe we can send the guys there."

Klopp: "We’ll probably send people there and watch them; we can get enough games of theirs, that’s not a problem in the world of football."

10月同1月先打俄佬 mola mola

第一場就輸

遲早都要對 決賽就屌打鍠

10月11月

拖舟係咪飲醉左?

有冇source

眼花Sor

Klopp: "We need make Anfield really difficult for teams. But that doesn’t mean we go to other stadiums and think a point will be enough."

Klopp: "I don’t think it makes sense to think like this. We're not the favourite in the tournament or the group – we are just a challenger."

Klopp: "The challenger should be 100 per cent concentrated and give everything, and that’s what we’ll try to do."

岩 屌打佢地

之前未教訓到隊西波

廢中，說好的vvd呢

1月

之前個場係作客鏝
再之前係intl break
MolaMola

幫埋渣士報仇

拿 點計都好我情願利係pot1打強隊啦

果年好多ching 諗住可以次名出線

簽都抽埋,買人未呀

上面個賽程confirmed？

出口術

主場對巴素利贏就出線都可以贏唔到

熱狗alli分組賽6場有3場停賽

咩事？

留力英超

死亡之組6場作客主力停三場

上季最後一場歐霸直紅

都留力架啦,仲拎紅牌係咩玩法

Arsenal (H)
City (A)
Seville (A)
Burnley (H)
Leicester (A)
Leicester (A)
Maribor (H)
Newcastle (A)
Man U (H)
Moscow (H)

留力未來

對真特
班熱狗話勁過拜仁

有兩場李斯特城?

聯賽盃同英超

Slovenia
Not Slovakia

李城

有官宣未

Fsg:用左錢買好簽，無錢買人啦

對面俄佬有普美斯，幾個月前傳過話想等簽佢
最近聯賽7場入左5球

但得8分

夠係利身上拎六分了

18分

獌年年歐洲賽咁好簽 同你講無做過手腳有無人信

而家買仲黎得切 橫惦古已不存在

有潮文你睇
個年佢地咪出局

係時侯check下5月去烏克蘭d機票

#LFC v Sevilla. Only ever played them once competitively. Last year in the Europa League Final. We lost 3-1. Enough said. #UCLdraw

西維爾廢左定勁左

篇野應該可以笑到利拎英超都仲回緊帶

中陸仲高分過斯巴達

紅色同一晚打
藍色另一晚打

我地真係好

籤過獌

抽到同個年一樣咁滯真係笑死

傳說中的俄超李城係邊隊？

羅斯托夫

咩apps

仲係唔係個表到

第3

自膠 係咪第3？

簽人未

Livescore
賭波必備

下個postname要多謝舒夫真高

九月去鏟雪

對上個次剷雪係JC完封Hulk個次？
記錯勿屌

個賽程啱唔啱轉咗
12月去剷雪

淨係記得傻西完封

好似前年歐霸
ibe入波

係
對魯賓卡山

死柒頭識唔識字
9月作客12月主場呀撚樣

人格分裂

簽到人未

Liverpool fans were quick to hail the kit upon its debut on the final game of last season , and despite being a slightly darker red than usual, the 2017-18 edition has been flying off the shelves since its release in May.

Such is the demand for the kit, Liverpool have moved to establish a pre-order system, which has been set up ahead of stock replenishments in October.

FSG 又然

最撚易打就係利撚個組 咁都進唔到級死撚左去啦高普....

話時話巴素利好似踢過唔少英超隊出局

車同獌係咪都試過

屌奶星 比阿狗話我地post名串嘴
都唔知邊個聊事鬥非先

死亡之組牙

買人未

做乜同隔離阿post咁大仇口

大家都係英超笑匠 不如算啦

[今晚到你抽阿] 利物浦 對 阿仙奴 IIII

屌係老母簽人未 利vs阿 算

痢狗post名咁撚串 下個Post一定要屌利老母 岩 on9咁撚臭串 明明同盟 反轉豬肚
希望開post手足接納意見

阿狗

訓醒又無轉會新聞

Break the record multiple times

歐戰前後英超對手咁強 唔買人真係死硬

依隊有料

抽到好籤 至少冇一隊係班霸

唔買人打咩都死啦

獌狗又講得幾有道理
因為佢地係pot 2,所以只要避開pot 1既硬野就多數唔係死亡之組
但利係pot 1,2既硬野都避開埋

摩洛哥果組

跟俄仔正
有早場睇

車仔同熱刺都奶嘢
btw 多仔同鍠成日打咁嘅

西維爾都雙殺利啦

一人兩分齊齊出線算啦

如果未來隊落歐聯撞到阿
會唔會出盡奶力隊死佢先

通常大家一致睇好既情況下，利物浦都會帶比大家驚喜

無驚喜…個squad咁弱，打密少少都出青年軍

只有驚同平安鐘

枝籤咁樣都出唔到線真係抵比人笑啦
我個熱狗fd勁無奈

dembele過巴

fail

Sauce

果時一係e一係h真係淆到

唔買人靚籤都死架

雖然我都唔明點解唔可以抽袓疤果組
不過都無深究了

晨早起床 ， 清新開朗

然後落返去踢R霸？

打鈀同鍠 慘過打美斯

因為曼狗同轟係a至d組
同星期唔可以多過2 隊同國踢歐聯

1 Real Madrid CF Real Madrid (變成西維爾)
2 FC Basel 1893 Basel (SPARTAK MOSKVA)
3 Liverpool FC Liverpool
4 PFC Ludogorets 1945 Ludogorets (變成MARIBOR果隊)

2014-15 果陣

正解 巴打都好留意

開始全力搞古

最好方法是連見面都唔見
一報價就reject

Arsenal offer Liverpool target Alex Oxlade-Chamberlain £180,000-a-week, but Chelsea confident. (@TeleFootball)

玩reject遊戲

幾時飛

得返幾日, 堅持埋佢

點解唔一人三分齊齊出線

我利人腳咁薄,會唔會踢踢下出晒幻幻

又想星期四簽到VVD, 都星期五了, 說好的爆內幕都是假

斯洛文尼亞班霸
歐霸盃班霸

西維爾想爭第三, 玩返西維爾杯

依句顯得利好撚垃圾

Video: Ronaldinho's celebration in 2013, which Firmino recreated vs. Hoffenheim. #lfc [@Jondanagan]:

話星期四來 是 不知名souece

究竟係乜黎

VVD 摯友個鄰居個阿媽個麻雀腳養果隻狗講

希望古見到呢個分組會留低

古子想打皇馬

係咪話九月去俄羅斯 唔洗十二月去？

古仔D組喎

Barça are still optimistic about the signing of Coutinho. They hope to complete the transfer next week. [@gerardromero]
The signing of Coutinho is now Barça's only goal. [@gerardromero]

31號又唔洗訓

近幾年31號都冇利事

垃圾西維爾

只賣垃圾

個抽籤好流喎
得幾粒波好易做馬

疤狗真係痴線

不嬲都係做馬

俾利

古仔對can

dembele cfmed左？

車斷佢

即係今次我利過左數

今次fsg係咪科左水,點解抽得咁靚

br又考牌戰
出到線可以過豪門

好似Torres 臨尾幾日走

我利得2個波
我都睇到邊個係E邊個係H

Remember when Barca was "optimistic" to get the signing done before their game against Chapecoense? it was 17 days ago

要放就早放，起碼買到replacement
到時放左，又買唔到人，FSG就fatfat

五隊英超咁點都會有一邊係３隊喎

學can子話齋 用廢奴夠做啦

唔好屈

放唔放, fsg都唔買人啦

Barca president Josep Maria Bartomeu is understood to have concluded talks on a five-year contract for the forward on the Mediterranean coast on Thursday.

Barcelona are unlikely to confirm the deal until it is signed but Sky Sports News have been told the move is agreed in principle and could be worth as much as £110m.

Ok 唔追古囝了

杏花村 架林寶堅尼

dllm fsg henry

留意到舒夫真哥跟本無搞到個兩個波

放入去 順住轉

佢心諗 屌 留皇馬俾熱狗啦

舒夫真高

雲迪克 心在人不在
蛇古 人在心不在

如果依家係6月 200m 踢走古算

做咩鳩呀阿記個postname
做壞規矩
d獌呀軌呀真係笑到gap gap聲

宣布以為不再互含

利必要是 要出second statement
來徹底 令巴死心

古出先
之後利出宣布賣古

斯格神
正式迷一哥了

今年終於有了
睇下古走唔走到

呢到利市二弟區

記得 施格神條 hihi , 去熱都唔去利

之前好似係 買唔到施古神 先去買 Allan 🤔

雲迪克看來都係無

你講緊威爾士沙維?

Jurgen Klopp
· 2 小時前 ·

Love it 😂😂

liverpool 英超 thanks for trying😂😂

😂😂

我地諗好下個標題味？？

唔賣Alberto.M波衫

都唔知可以笑多幾多年

見到廢中貼張圖 諗起成日比獌狗笑無英超張圖

關廢中咩事

Wenger forever

你唔係真係當個個係廢中下話

好狠

小編

古天奴真係好On9
你要走，你季尾講聲走呀嘛
臨時臨急邊搵人代你

半年前續約嚟做咩

ching dealy wor

如果古出statement fsg又真係企硬
佢下年應該唔使打世界盃

加人工呀

FSG唔會企硬
8月31會放
之後FSG就唔洗比錢買人

呢個要日日講，講到單野完為止
巴西佬去疤，個個都明，但真係唔咁走
早啲講可以買到占士打古個位

come on james

而家我地有James Milner

如果唔係點會叫25古
就係話佢開季前一日先嘈轉會
8月頭仲講緊尊重球會決定

大家怪錯 25古啦 所有係FSG背面出招

其實係我

睇左一輪新聞都講講Coutinho will go public with transfer request
大家有心理準備佢會係臨打阿之前講
佢上年特登請個個Agent好識玩

開鑼賽前，歐聯前
睇個勢似係會咁做

完美劇本 跣到垃圾利一鑊金

無佢都不敗啦

真係好撚肉酸
疤話放棄就即刻認衰仔
之後原來冇放棄又即時轉軚出statement
如果出完都唔得又賴係疤教佢咁做啦

文尼咁衝法 ， 真係睇幾時傷

依家望佢雪返幾個月先講
單係8月中先叫走已經係個仆街含家剷

爸B都話無玩social media

文尼真係好撚勁
賀芬咸打三中堅真係R哂頭，個右中堅完全mark 唔到佢

輸到3:0就換人

佢一時衝 ， 一時停 ， 又會傳波 ， 又會cut in

好難估佢幾時做邊樣 ， 同古一樣

黑人有腳法真係不得了

古無佢咁快,想爆邊要靠左閘幫手拉空
文尼唔洗

雖然無入波,但表現好好

沙律如果有同等技術就好

古 係冇咁快 ， 但假身 過人 係好過文尼

ok

感覺上沙律好似快話文尼 唔知係咪跑步動作影響感覺

雪一季都唔好賣啊
賣左以後全世界都當你selling club
無人會黎
俾你拎一億咪又係俾人据

沙律 有待開發 ， 但見佢反應好快 ， 踢法比較柔 ， 入sip 時機好

應該文尼快d🤔

用 Wenger forever

極速可能高d

直接屌你老母阿仙奴啦

一陣又變貼圖post

你開定先

fsg：一億已袋，理撚得利

最緊要紅襪又有錢簽人

佢無球跑或大推係好快

貼咩圖
屌你老母臭閪佢哋玩先
唔係玩唔撚起入人狗竇掛

盤球速球似文尼快d
另外origi個人速度夠快,一拎住個波佢慢過豬油

salah 帶波唔夠mane 好，可能定位係執雞😅

文尼自己講是沙律快點
文尼比沙律強係佢大隻點，Balance好，同左腳都用得下
沙律隻右腳真係不了

入到波就夠了

salah first touch都幾差

文尼 呢d 收放自如 既翼真係好屈機

射術 再好少少就 90分

個人覺得唔帶波情況下沙快過文尼
帶波情況下文快過沙
沙俾人迫搶情況下都仲係好易甩波
同埋沙入波多數都係用頭頂入既 腳既功夫仲未睇清楚

我屌你老母陷家剷死疤狗

不過salah 配合意識都好好，已經夠做

射術其實已經係全隊最好
無錯係全隊,好過史獨
好似上場有球左腳射窄位上路波,其實係個龍靚救,lloris輸左

上場 汁 taa球罰球 ， 就知佢將會係繼 古治後新一代執雞王

沙拉好似好少單對單過人，
一係打配合，一係前插接應傳送

係利成隊射術差
完全唔明點解可以咁多單對單射龜/藍天

btw can我個人覺得真係唔差
係有技術係到

美斯唔扭點叫美斯

唔用腦

睇salah踢羅馬個陣 佢既定位就係好似而家咁
位置感好 反應夠快 腳程配合得上佢既反應
自然會覺得佢執雞好勁

唔集中

佢就係太有自信

哎 ， 差d唔記得 佢入果球都係執番黎

salah係禁區點都會射左先

有自信好事

又係成日比人block

好過英美斯

可惜你太on9

射左好過不射打反擊既.........

World Troll Football - WTF
· 1 小時 ·

I See Many from Chelsea & Man united & Man City Fans sharing this picture so want to reply ✌️😂

英美斯扭又無速又無

所以你見其實做波都多時都係係左路做上去
將對方防線集中力吸引哂去一邊
右路會比salah一啲時間去令自己消失

dllm ar dog

klopp=江華
can=牙舜

但睇左幾場真心文尼快dd
由其係帶住波

識執雞都證明沙拉意識好，唔通下下企死睇波/等射世界波咩

咁如果係右路攻,salah前插走位都唔錯,
但問題係佢右腳唔得,要練

黑子

好似 黑子的藍球 咁

古治之後都冇人識執

你個名就算成材咪似呢d人

笑左

對獌 汁三球

大家如果有研究下戰術
真實踢下波應該會感受到
後防既集中力有時候真係會比對方某啲球員吸引哂過去
導致聯防既時候係會企錯位或者睇漏人

依家攻守都係側晒係左面
攻勢係晒左邊組織，右面就等機會收割

就算古出番黎 ， 又係傾向左邊

有傷都黎守護軒隊，但軒隊走去錫can

仲有個好處係右路對方無施壓既情況下
多左好多位比神軒放長傳比salah跑

有人有傷仲去剪頭髮

唔提佢啦

salah同taa開始frd

佳尼好翻未

連線

講左好返都唔出住

咁好翻未~_~

其實taa真係好勁
死球處理得好好
以往開既角球永遠無人頂到
但近幾場taa開既 廢如老虎既中堅都有機會頂到
相信如果後半段換世青之子或者奧子呢啲柱躉
會有唔錯效果

諗返起佢地上場傳中俾廢奴球組織

比心機做下gym練下腳力仲更加好

firmino 放俾can 個球就係咁，成個攻勢係左邊，mane firmino，然後傳去右邊入波

防守意識

上季最大問題就係無人做無球跑動，
下下企晒去到

未

This is football!!

賀芬咸要強攻利先有咁多空位比球員走
番去打英超，好多隊，洗泊大巴，只要防守得有組織少少，利都好頭痕

所以要改善把握力/兩閘傳中

仲乜好返都唔出住

😅😅😅

季前熱身冇乜夾過
同要操起個態

好懷念係旺角場，個個都用勁撚難聽嘅雞腸叫"thank you James，thank you James"

佳尼用黎踢大賽 taa用黎踢聯賽
咁樣會好啲

9月14號 0245 主場對西維爾
9月27號 0245 作客對莫斯科斯巴達
10月18號 0245 作客對馬里博爾
11月2號 0345 主場對馬里博爾
11月22號 0345 作客對西維爾
12月7號 0345 主場對莫斯科斯巴達

深夜西波
深夜西波
深夜西波
深夜西波
深夜西波
深夜西波

作客俄仔都係245開？

太西了 ， 訓算

唔係因為時差通常早D?

5月26歐聯決賽

Match Day 5 俄仔先開 1800(CET)

Taa有少少johnson影子

關利撚事

呢場好重要

特別係佢去過人果幾下

始終都係唔買人

8分出線

主攻用牙樂
打強隊用佳尼

練埋雙槍應該有強既6成

淨係斬波好過佳尼已經值正選啦
佳尼進攻終結者

沙高is coming back

Clyne愈踢愈保守 無左進攻既光環

唔放題已經好好

進攻個陣冇腳好波

今日做一日男神先

25古 雪得未

31/8 去疤

55

TAA 防守無腳好波

失盲眼位 希望唔會似屌摩咁....

廢明奴廢摩做咩唔貼古出去玩既合照

避嫌

廢摩可以同古仔一齊走, 不留了

幾時正式宣佈 古天狗 玩撚完？

$20收你波3

有女著過 20

Ok $10

你咁想去疤 點撚解續約5年啊？歐戰重要關頭 玩呢啲？真係極失望

出$25

Spartak Moscow currently 11th in the 16 team Russian league with just 8 points from 7 games. United's opponents CSKA are 4th.

唔續點幫利叫高啲價錢！

$100

但呢隊係上屆冠軍,點解突然咁差
有主力傷/走?

又真係失望

本來以為肯無解約金續約5年
仲以為係好仔

點知做得仲撚衰過f9，馬斯 果堆
成堆利高層，謝4，名宿 仲話唔好屌佢
佢係好人

馬斯果堆是搞事 但最後都踢埋場阿仙奴

依家不停放風話高普關係唔好 球會對自己唔好

成堆人開到口 求你踢多年都唔理
做到咁絕 寧願雪佢幾年 好過

睇佢個樣就知反骨啦

new post

依家是咪徹底反面
在於傳聞果份 數臭利物浦，高普的野會唔會出現

一出現 支持利廢佢5年 踢5年u23

都話屌左阿先

agger

1001

995

997

999